覺得自己開始失咗分寸

千奇唔好習慣一樣野
因為你會失咗分寸

你幾吋先

真

習慣俾你一個錯覺
以為嗰樣嘢冇咩問題
但原來 只係習慣咗個問題存在喺度

十分十二吋